港男style：hoodie+joggers+波鞋

去外國一眼就認得邊個係自己友
邊個話我地香港冇潮流

加多件飛機䄛/牛仔䄛

香港人鍾意着制服

我成日俾人以為係韓國人/日本人，可惜我唔化妝的

可能因為你得5尺4

我5尺9想矮啲

五呎九仲再矮啲就殘廢架喇喎

外國個撚個都係hoodie + joggers

只不過鬼佬點著都好睇過連登仔

女人咁高做乜